一人一隻想任天堂重製嘅game

靈光守護者

好想玩返呀！！！
switch 出一定他媽的買爆

星之卡比鏡世界

洛克人exe系列

洛克人exe係卡婊喎

同好 依隻3DS無續作太可惜

好似間廠唔會再出
呢隻遊戲當年玩到尾玩到喊

真 隻game真係生錯時代
到而家仲記得idea

唯一衰係個故仔用倒敘寫靚啲個故仔真係神作

唔計MK 呢隻同 JUS 係NDS上連線玩得最多既GAME

GB 的wario land
細個玩次次都齊寶物先爆機

zelda 時空大地果實

黃金傳說 完結篇

應援團 幾乎被人忘記

炸彈人64

Advance War
應援團,節拍特工

娛樂金魚眼

remake兼中文化上switch就正

超執刀
Lost in blue

玩答問題要贏秀一真係想死

N64嘅大盜伍佑衛門

紅白機嘅娛樂金魚眼

Sor原來係超任

瑪莉奧 醫生

陸行鳥賽車

寵物小精靈鑽石珍珠白金

超執刀

Advance Wars

GBA 黃金之太陽

Dragon quest monsters

Ching同好啊

杜雷哥不可思議的迷宮

同ai打好冇癮，ai唔識用海軍

呢隻堅正但跑圖撳到手指痛

應援團

Pkm劍盾

個post十隻有九隻都唔關任天堂事

以為gba nds d game全部老任出

黃金之太陽，新光神話

Wii Sports

弧光之源1 nds個隻

dragon slayer

聖劍之系譜

但唔撚好再搵暗榮

所有綠帽作品
同埋metroid 幾時肯出呀屌你任天堂

聖戰系譜
最好連埋776一齊

mario kart double dash

wario

光明之魂
wario land 2

細個唔太識玩，但都覺得好好玩

Twilight princess 同skyward sword

伍佑衛門

係手機玩啦